In|IN|O it|PRP|O Stirner|JJR|I-PER names|NNS|O his|PRP$|O educational|JJ|O principle|NN|O "|LQU|O personalist,|VBZ|O "|RQU|O explaining|VBG|O that|DT|O self-understanding|NN|O consists|VBZ|O in|IN|O hourly|JJ|O self-creation|NN|O .|.|O
Perhaps|RB|O the|DT|O best-known|JJ|O effort|NN|O in|IN|O this|DT|O field|NN|O was|VBD|O Francisco|NNP|I-PER Ferrer|NNP|I-PER 's|POS|O Modern|NNP|I-ORG School|NNP|I-ORG (|LRB|O Escuela|NNP|I-ORG Moderna|NNP|I-ORG )|RRB|O ,|,|O a|DT|O project|NN|O which|WDT|O exercised|VBD|O a|DT|O considerable|JJ|O influence|NN|O on|IN|O Catalan|NNP|I-MISC education|NN|O and|CC|O on|IN|O experimental|JJ|O techniques|NNS|O of|IN|O teaching|NN|O generally|RB|O .|.|O "|RQU|O
The|DT|O first|NN|O of|IN|O these|DT|O was|VBD|O started|VBN|O in|IN|O New|NNP|I-LOC York|NNP|I-LOC City|NNP|I-LOC in|IN|O 1911|CD|O .|.|O
Summerhill|NNP|I-ORG is|VBZ|O often|RB|O cited|VBN|O as|IN|O an|DT|O example|NN|O of|IN|O anarchism|NN|O in|IN|O practice|NN|O .|.|O
The|DT|O term|NN|O deschooling|NN|O was|VBD|O popularized|VBN|O by|IN|O Ivan|NNP|I-PER Illich|NNP|I-PER ,|,|O who|WP|O argued|VBD|O that|IN|O the|DT|O school|NN|O as|IN|O an|DT|O institution|NN|O is|VBZ|O dysfunctional|JJ|O for|IN|O self-determined|JJ|O learning|NN|O and|CC|O serves|VBZ|O the|DT|O creation|NN|O of|IN|O a|DT|O consumer|NN|O society|NN|O instead|RB|O .|.|O

According|VBG|O to|TO|O Luther|NNP|I-PER 's|POS|O notetaker|NN|O Mathesius|NNP|I-PER ,|,|O Luther|NNP|I-PER thought|VBD|O the|DT|O boy|NN|O was|VBD|O a|DT|O soulless|JJ|O mass|NN|O of|IN|O flesh|NN|O possessed|VBN|O by|IN|O the|DT|O devil|NN|O ,|,|O and|CC|O suggested|VBD|O that|IN|O he|PRP|O be|VB|O suffocated|VBN|O .|.|O
Almost|RB|O all|PDT|O the|DT|O characteristics|NNS|O described|VBN|O in|IN|O Kanner|NNP|I-PER 's|POS|O first|JJ|O paper|NN|O on|IN|O the|DT|O subject|NN|O ,|,|O notably|RB|O "|LQU|O autistic|JJ|O aloneness|NN|O "|RQU|O and|CC|O "|LQU|O insistence|NN|O on|IN|O sameness|NN|O "|RQU|O ,|,|O are|VBP|O still|RB|O regarded|VBN|O as|IN|O typical|JJ|O of|IN|O the|DT|O autistic|JJ|O spectrum|NN|O of|IN|O disorders|NNS|O .|.|O
Kanner|NNP|I-PER 's|POS|O reuse|NN|O of|IN|O autism|NN|O led|VBD|O to|TO|O decades|NNS|O of|IN|O confused|JJ|O terminology|NN|O like|IN|O infantile|JJ|O schizophrenia|NN|O ,|,|O and|CC|O child|NN|O psychiatry|NN|O 's|POS|O focus|NN|O on|IN|O maternal|JJ|O deprivation|NN|O led|VBD|O to|TO|O misconceptions|NNS|O of|IN|O autism|NN|O as|IN|O an|DT|O infant|NN|O 's|POS|O response|NN|O to|TO|O "|LQU|O refrigerator|NN|O mothers|NNS|O "|RQU|O .|.|O
The|DT|O Internet|NNP|I-MISC has|VBZ|O helped|VBN|O autistic|JJ|O individuals|NNS|O bypass|VBP|O nonverbal|JJ|O cues|NNS|O and|CC|O emotional|JJ|O sharing|NN|O that|IN|O they|PRP|O find|VBP|O so|SO|O hard|JJ|O to|TO|O deal|VB|O with|IN|O ,|,|O and|CC|O has|VBZ|O given|VBN|O them|PRP|O a|DT|O way|NN|O to|TO|O form|VB|O online|JJ|O communities|NNS|O and|CC|O work|NN|O remotely|RB|O .|.|O

Another|DT|O notable|JJ|O high|JJ|O albedo|NN|O body|NN|O is|VBZ|O Eris|NNP|I-LOC ,|,|O with|IN|O an|DT|O albedo|NN|O of|IN|O 0.86|CD|O .|.|O
Studies|NNS|O by|IN|O the|DT|O Hadley|NNP|I-ORG Centre|NNP|I-ORG have|VBP|O investigated|VBN|O the|DT|O relative|JJ|O (|LRB|O generally|RB|O warming|NN|O )|RRB|O effect|NN|O of|IN|O albedo|NN|O change|NN|O and|CC|O (|LRB|O cooling|NN|O )|RRB|O effect|NN|O of|IN|O carbon|NN|O sequestration|NN|O on|IN|O planting|VBG|O forests|NNS|O .|.|O
Over|IN|O Antarctica|NNP|I-LOC they|PRP|O average|VBP|O a|DT|O little|RB|O more|JJR|O than|IN|O 0.8|CD|O .|.|O

The|DT|O numeric|JJ|O character|NN|O references|NNS|O in|IN|O HTML|NNP|I-MISC and|CC|O XML|NNP|I-MISC are|VBP|O "|LQU|O &|CC|O #|#|O 65;|CD|O "|RQU|O and|CC|O "|LQU|O &|CC|O #|#|O 97;|CD|O "|RQU|O for|IN|O upper|JJ|O and|CC|O lower|JJR|O case|NN|O ,|,|O respectively|RB|O .|.|O

